〔突發〕 有關反中亂港外國勢力物資輸送渠道

話說小弟一向忠黨愛國， 為祖國做臥底， 平日深入敵陣， 喺網絡視察敵情， 點知竟然比我見到反華勢力透過網絡輸出暴動材料，搞亂香港， 就喺度公告天下，等人民認往你班冚家產先：

睇下呢個面具：

包到咁實做乜， 做得嘢就預咗畀人影， 又扑人又噴嘢又冇編號又唔敢上鏡，咁驚就唔好出街啦

再睇下呢支雷射筆：

所有出到光嘅嘢都係攻擊性武器嚟， 勁過催淚彈，海綿彈， 胡椒彈， 你仲唔係向反華勢力提供物資，試圖發動暴亂？

嚇到我即刻同上級匯報， 佢話冇問題， 呢啲嘢過唔到海關， 而公安同志亦會據地址上門處理 ，但其實唔係， 大家睇下呢則新聞:

如果反華勢力先將暴動物資分拆再寄嚟香港， 海關真係分唔出， 槍都運到就知乜事， 淨係 毅進精英先有理智可以揸槍㗎， 畀班暴徒攞到仲得了， 而且只要將送貨地址改做啲咩廢屋， 碼頭， 之後再去收貨， 公安就無法將其繩之於法

點算呀， 上級唔聽， 我唯有喺度開po， 理智嘅大家千祈唔好上去買嘢， 唔好叫賣家拆散， 唔好分享比班暴徒聽， 做個良好市民， 維護國家尊嚴， 抵制顏色革命

愛港愛國 輕輕一推

推

十連之推

1

2

3

P牌收皮啦，又推人去死

4

咁易買槍，周街都係槍啦
你買黎睇下

唔好買呀